利物浦主場六連敗等待區

仲有60分鐘就可以見證歷史

留名樓豬燈

留名

利主場都幾勁，之前60幾場不敗，跟著就連續不勝，其實反正個不敗記錄斷左，可以考慮挑戰主場全敗記錄

真心，唔怪得球員同高普。

高層食老本食出禍
F$GOUT